求教 英文

I don't know xxexhxx to pay by cash or credit letters...

xxexhxx 係咩

諗左好耐，十萬個thx

你想講咩先?

Whether

唔係要跟個 pronoun 咩

username黎

thanks a lot

傻豬po已完